# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Hseyin Berberolu
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: quick-and-easy-faqs简体中文\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-favorite-posts\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-04 11:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-04 12:10+0800\n"
"Last-Translator: 倡萌@WordPress大学 <admin@cmhello.com>\n"
"Language-Team: 倡萌@WordPress大学 <admin@cmhello.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:97
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:98
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:99
#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:100
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:101
msgid "Parent FAQ:"
msgstr "父级问题："

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:102
msgid "All FAQs"
msgstr "所有问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:103
msgid "Add New FAQ"
msgstr "添加新问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:104
msgid "Add New"
msgstr "新建问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:105
msgid "New FAQ"
msgstr "新问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:106
msgid "Edit FAQ"
msgstr "编辑问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:107
msgid "Update FAQ"
msgstr "更新问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:108
msgid "View FAQ"
msgstr "查看问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:109
msgid "Search FAQ"
msgstr "搜索问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:110
msgid "Not found"
msgstr "未找到项目"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:111
msgid "Not found in Trash"
msgstr "回收站未找到项目"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:115
msgid "faq"
msgstr "常见问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:116
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "经常问的问题"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:146
msgctxt "Taxonomy General Name"
msgid "FAQ Groups"
msgstr "常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:147
msgctxt "Taxonomy Singular Name"
msgid "FAQ Group"
msgstr "常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:148
msgid "FAQ Group"
msgstr "常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:149
msgid "All FAQ Groups"
msgstr "所有常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:150
msgid "Parent FAQ Group"
msgstr "父级常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:151
msgid "Parent FAQ Group:"
msgstr "父级常见问题分组："

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:152
msgid "New FAQ Group Name"
msgstr "新的常见问题分组名称"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:153
msgid "Add New FAQ Group"
msgstr "新建常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:154
msgid "Edit FAQ Group"
msgstr "编辑常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:155
msgid "Update FAQ Group"
msgstr "更新常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:156
msgid "View FAQ Group"
msgstr "查看常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:157
msgid "Separate FAQ Groups with commas"
msgstr "使用半角逗号分隔多个常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:158
msgid "Add or remove FAQ Groups"
msgstr "添加或删除常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:159
msgid "Choose from the most used"
msgstr "从使用次数最多的进行选择"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:160
msgid "Popular FAQ Groups"
msgstr "最受欢迎的常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:161
msgid "Search FAQ Groups"
msgstr "搜索常见问题分组"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:162
msgid "Not Found"
msgstr "未找到项目"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:189
#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:207
msgid "Quick and Easy FAQs Settings"
msgstr "Quick and Easy FAQs 设置"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:190
#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:556
msgid "Quick and Easy FAQs"
msgstr "Quick and Easy FAQs"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:238
msgid "FAQs Toggle Styles"
msgstr "Quick and Easy FAQs 切换样式"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:245
msgid "FAQs Common Styles"
msgstr "FAQs 常见样式"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:255
msgid "FAQs toggle colors"
msgstr "FAQs 切换颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:262
msgid "Choose custom colors to apply colors provided in options below."
msgstr "选择“自定义颜色”来应用在下面选项中设置的颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:264
msgid "Default Colors"
msgstr "默认颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:265
msgid "Custom Colors"
msgstr "自定义颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:271
msgid "Question text color"
msgstr "问题文本颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:282
msgid "Question text color on mouse over"
msgstr "问题文本在鼠标悬停时的颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:293
msgid "Question background color"
msgstr "问题背景颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:304
msgid "Question background color on mouse over"
msgstr "问题在鼠标悬停时的背景颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:315
msgid "Answer text color"
msgstr "回答文本颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:326
msgid "Answer background color"
msgstr "回答背景颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:337
msgid "Toggle Border color"
msgstr "切换边框颜色"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:348
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:367
msgid ""
"These settings only applies to FAQs with toggle style. As FAQs with list "
"style use colors inherited from currently active theme."
msgstr ""
"这些设置仅适用于 FAQs 的切换样式。至于 FAQs 的列表样式则继承当前主题使用的颜"
"色。"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:389
#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:404
#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:427
msgid "Field id is missing!"
msgstr "字段ID缺失！"

#: ../admin/class-quick-and-easy-faqs-admin.php:438
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:276
#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:357
msgid "Back to Index"
msgstr "返回首页"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:489
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:557
msgid "Quick and Easy FAQs Plugin"
msgstr "Quick and Easy FAQs 插件"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:559
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:563
msgid "Display Style"
msgstr "显示样式"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:574
msgid "Display FAQs in Groups"
msgstr "分组显示常见问题"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:577
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../public/class-quick-and-easy-faqs-public.php:578
msgid "No"
msgstr "否"

#~ msgid "&larr; Previous Entries"
#~ msgstr "&larr; 之前的文章"

#~ msgid "Next Entries &rarr;"
#~ msgstr "之后的文章 &rarr;"

#~ msgid "WP Favorite Posts"
#~ msgstr "WP Favorite Posts"

#~ msgid "Cheatin&#8217; uh?"
#~ msgstr "Cheatin&#8217; uh?"

#~ msgid "Options saved."
#~ msgstr "设置已保存"

#~ msgid "WP Favorite Posts Configuration"
#~ msgstr "WP Favorite Posts 设置"

#~ msgid "Click to open/close"
#~ msgstr "点击打开/关闭"

#~ msgid "Do you use it ?"
#~ msgstr "您使用它吗？"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "Only <strong>registered users</strong> can favorite"
#~ msgstr "只有 <strong>已注册的用户</strong> 才可以收藏"

#~ msgid "Auto show favorite link"
#~ msgstr "自动显示收藏链接"

#~ msgid "Before Link Image"
#~ msgstr "链接前面的图片"

#~ msgid "Favorite post per page"
#~ msgstr "每页显示的文章数"

#~ msgid "Most favorited posts statics"
#~ msgstr "统计收藏最多的文章"

#~ msgid "Update options &raquo;"
#~ msgstr "更新选项 &raquo;"

#~ msgid "Text for add link"
#~ msgstr "添加收藏的提示"

#~ msgid "Text for added"
#~ msgstr "已添加收藏的提示"

#~ msgid "Text for remove link"
#~ msgstr "移除收藏的提示"

#~ msgid "Text for removed"
#~ msgstr "已移除的提示"

#~ msgid "Text for clear link"
#~ msgstr "清除收藏的提示"

#~ msgid "Text for cleared"
#~ msgstr "收藏已清除的提示"

#~ msgid "Text for favorites are empty"
#~ msgstr "收藏为空的提示"

#~ msgid "Text for [remove] link"
#~ msgstr "移除收藏的提示"

#~ msgid "Text for favorites saved to cookies"
#~ msgstr "收藏已保存到 Cookie 的提示文本"

#~ msgid "Text for \"only registered users can favorite\" error message"
#~ msgstr "“只有已注册的用户才能收藏”的提示文本"

#~ msgid "Advanced Settings"
#~ msgstr "高级设置"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "标题："

#~ msgid "Number of posts to show:"
#~ msgstr "要显示的文章数："

#~ msgid "You have not any favorite posts now."
#~ msgstr "你还没有收藏任何文章哦"

#~ msgid "你还没有收藏任何文章哦"
#~ msgstr "You have not any favorite posts now."

#~ msgid "http://birazkisisel.com/projects/wp-favorite-posts/"
#~ msgstr "http://birazkisisel.com/projects/wp-favorite-posts/"

#~ msgid ""
#~ "Allows users to add favorite posts. This plugin use cookies for saving "
#~ "data so unregistered users can favorite a post. Put <code>&lt;?php "
#~ "wpfp_link(); ?&gt;</code> where ever you want on a single post. Then "
#~ "create a page which includes that text : <code>{{wp-favorite-posts}}</"
#~ "code> That's it!"
#~ msgstr ""
#~ "允许用户收藏文章。这个插件通过 cookies 来保存数据，所以未注册的用户可以收"
#~ "藏文章。添加代码 <code>&lt;?php wpfp_link(); ?&gt;</code>到文章页面中你想"
#~ "显示的地方，然后创建一个页面包含本文 <code>{{wp-favorite-posts}}</code> 就"
#~ "可以了。"

#~ msgid "HÃ¼seyin BerberoÄlu"
#~ msgstr "HÃ¼seyin BerberoÄlu"

#~ msgid "http://birazkisisel.com"
#~ msgstr "http://birazkisisel.com"
